 inciso dezenove sistemas de poupança captação e garantia da poupança popular inciso vinte sistemas de consórcios e sorteios inciso vinte e um normas gerais de organização efetivos material bélico garantias convocação e mobilização das polícias militares e corpos de bombeiros militares 